# Adoption est un site destiné à récupérer les animaux (chats et chiens) qui n’ont pas de famille et leur permettre d’avoir une famille.
# il est développé par les technologies suivantes: sont PHP, SQL, JavaScript, CSS, HTML, Bootstrap avec architecture Model Vue Controller.
# Sauf l'administrateur peux s'autentifier. 

